{
    "product_id": "laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_01",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "12.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có giá 12.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_02",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_03",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 360.3 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.63 kg",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có kích thước: Dài 360.3 mm, Rộng 232.5 mm, Dày 17.9 mm, Nặng 1.63 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_04",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 360.3 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.63 kg",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có khối lượng 1.63 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_05",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7520U, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: LPDDR5 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 5500 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Đồ họa và Âm thanh: Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng kết nối & tính năng mở rộng: Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.3 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.63 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: AMD Ryzen 5 - 7520U, Số nhân: 4, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 2.80 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.3 GHz, Bộ nhớ đệm: 4 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: LPDDR5 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 5500 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền TN, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Đồ họa và Âm thanh: Card màn hình: Card tích hợp - AMD Radeon Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng kết nối & tính năng mở rộng: Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.3 mm - Rộng 232.5 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.63 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 42 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_06",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.2",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có đánh giá trung bình là 4.2 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_07",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_08",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_09",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có thông tin về card màn hình không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - AMD Radeon Graphics",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) sử dụng card màn hình tích hợp - AMD Radeon Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_10",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có tính năng khác nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) không có thông tin về tính năng khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-go-15-e1504fa-r5-nj776w_qa_11",
            "question": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) có thông tin về pin không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 42 Wh",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook Go 15 E1504FA R5 7520U/16GB/512GB/Chuột/Win11 (NJ776W) sử dụng pin 3-cell Li-ion, dung lượng 42 Wh."
        }
    ]
}